#Analizador léxico

<strong>Hernández Alvarez José Roberto</strong>

Ejercicio 4 de la tarea 2.

El programa se compila con make y el ejecutable se llama lexer, puede recibir
de argumento un archivo (.txt) o puede ejecutarse sin argumentos.
